伍公子fb開緊現場live冇人講？

Respect

公子加油

推

屌你老母 開乜撚野post

下面咪再推

伍公子拎人地直播嚟放咋

佢轉播㗎咋

公子又訓著左
佢訓之前問人借左條片用